有無獸醫介紹？

貓仔三個月大，前肢生廯！！

另外，睇到網上話「神仙水」有用，究竟係咪真？

太子 古道

冇用，去睇醫生

上網見到唔錯 即刻booking先

唔該你

我就係驚自己愈搞愈嚴重，所以問清楚

三個月你點都要睇醫生架喇
仲未打針 好番要打埋

呢個我知

我怕有黑店 又話要種菌 吸氣

費用都唔少

九龍個邊 所以太子 古道算近

岩岩睇完醫生

醫生話無咩大礙 只係話處理廯需要長時間

唔該曬各位